我不想再這樣下去

最近這星期情緒不太穩定，一天到晚不想離開睡床，還拿quetiapine當成是鎮靜劑吃⋯⋯

精神病/情緒病，為何你要選中我呢？

赫然發覺父親的頭髮變白了很多，而且都是今年才開始有這個現象⋯⋯是我的情緒成為了家人的負擔？其實，答案根本是loud and clear.

沒錯，我不孝。25歲人從沒真正孝順過家人、沒給過家用，現在還得了情緒病，成為了家人的負擔！